農夫擔任演唱會嘉賓 被內地網民認錯: 快必及梁天琦

Cls
但呢個角睇又真係有d似

祖兒反了 來罷來罷

春卷儿勾结港独分子

艾辛？
外國勢力？

onlun9

文宣組

之前有單山寨版JJ d人照買飛去睇

容祖兒港獨

認錯？
大陸點會有錯
又點會認錯

一定係容勾結港獨份子
要抵制

光復香港時代革命演唱會

收撚皮啦共狗兒

8 2 3死線 你班仆街同我廣傳 冇人知！

明眼人一睇就知無認錯

屌成班盲矇撚
天琦正好多

果晚同男朋友嗌完交唔見咗銀包 入去差館落個包
點知有幾個警察包抄 問我乜事乜事我話係急事急事
但係呢啲小事最後轉介比警署入面其中一個CID
幾日後去High-tea 岩岩好放低筷子
佢打黎叫我快啲乖啲 過黎警署認領番個ID
仲借啲意岩岩好夠鐘放工
不如落去樓下個酒吧放一放鬆
我當時無為意六神無主
點會估到呢個便衣原來係一個騙子
加上隔離係警署有關二哥頂住
一杯兩杯猜下枚猜下枚終於不醒人事
到我醒返果時 哎 我望見我既身體
啲衫褲係我隔離 個警察食緊煙仔
我係咪要報警 我就係去報警
所以結果攪到今日係差館衣衫不整
以前有警察保護市民 今日有警察侵犯証人
到底邊一個敢對邊一個差人以後都咁信任
當警察都唔可信試問

笑死

根本就係同一個人

笑撚到我

屌你老味

係

無錯喎

要唔要封殺埋joey

boycott 埋紅館同英皇

你不找政治，政治會找上你完美例子

天琦出左來

笑死me

光復紅館，英皇革命

英皇他妈的在支持港独，干，已后不再看了！

信不信由你 唉 行前左十年

天琦

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

文匯之星反了

唔講唔覺，C君又真係幾撚似快必

容祖兒竟然撐港獨 好大嘅膽啊

農夫唔rap普通話大陸無人識

我知c君有上連登架, 你點睇

小肥？

屌

姐係人地識得快必都唔識c君

影武者

仲有十年人事

cls

演唱會又真係有人嗌：光復香港 時代革命喎

又要俾大陸人封殺了

以前聽覺得好搞笑 依加覺得好可悲

英皇港獨

笑咗

Diu 笑左 笑埋右

笑到我

支那盲撚

我冇野講

笑撚死

請勿覆廢posts

笑撚左

親 告訴親友
容祖兒支持光復香港 時代革命呀！

823 人鏈 824和你塞 824觀塘遊行 825荃葵青遊行

班生蕃真係冇腦架

笑到仆街

fast bit

天琦幾時逃獄大家都唔知
仲光明正大上紅館

藍腦=冇腦，藍眼=藍盲

Dodo姐係咪Michael Jackson?

佢哋會認錯，但從來唔會認錯。

班低智生物真係笑料

係我貴一貴飛都入去睇

仲有護旗手 彭浩翔呢

Pishhhhh

今日應驗咗
農夫啲歌百聽不厭，好有feel

c君出道果陣 我一直以為佢就係快必

昨日先聽完 唉

嗰時呢首歌仲好似俾popo譴責

中國人=冇腦, 又再一次fact checked

呢首既出現就係當時活生生既實例黎
當年真係發生過

不如話開埋演唱會嗰個係係容海恩吖

行得太前

唔比見律師 唔比去醫院 仲邊個幫到佢地？

😂😂😂

艾辛反了

內地勞工 今日變身自由人
嚟到香港自由行 每個人洗幾千蚊
難怪咁多人要爭相回流掘金

農夫：信不信由你
歌黎

佢哋係堅蠢，唔係扮㗎

7到喊 大陸人真心膠

大陸佬真係笑死人，認錯楊岳橋做快必都有既

天琦加快必會唱咩歌?

講中哂

無知真可怕

大陸人竟然識快必，但唔識農夫

这不是块逼吗卧糟